時事台有超過15個陳同佳topic 在洗版

管浩鳴：下星期與陳同佳及家人會面商討自首事宜

潘太將於24/10正式宣佈: 陳同佳無人性

陳同佳如果自首就係戇撚鳩- 分享自 LIHKG 討論區

潘曉穎母: 「曉穎話大個咗做嘢，一定要買間好大好大嘅屋畀我哋， 請兩個工人服侍我哋，但宜家乜都冇啦！」- 分享自 LIHKG 討論區

潘曉穎母親警告陳同佳 10月23日是你的最後期限 - 分享自 LIHKG 討論區

到底係邊個派帽比陳同佳？- 分享自 LIHKG 討論區

潘太：23/10你再唔自首，我會用更強烈既語氣鬧你係仆街- 分享自 LIHKG 討論區

如果陳同佳有180加靚仔，潘曉穎就唔洗死- 分享自 LIHKG 討論區

陳同佳係藍定黃？- 分享自 LIHKG 討論區

懷疑潘曉穎潘太係俾老衲刺激完，所以先瘋狂咬住陳同佳 - 分享自 LIHKG 討論區

潘曉穎父母，你還有黨呀！幾多年青人因為反送中而死左同坐監？- 分享自 LIHKG 討論區

潘曉穎呀媽叫佳仔快啲自首- 分享自 LIHKG 討論區

我覺得大家應該冷待潘曉穎老母單嘢- 分享自 LIHKG 討論區

潘曉穎母親最後吶喊｜曉穎老師四出奔波 決心討回公道- 分享自 LIHKG 討論區

潘曉穎母親最後吶喊｜喝罵陳同佳｜禽獸不如 冷血殘忍- 分享自 LIHKG 討論區

潘曉穎父母向陳同佳發公開信要求親自回應 促盡快赴台投案：永遠不能釋懷- 分享自 LIHKG 討論區

LIHKG 唔會理旮

沙田you今日連續出相同標題內容文匯報
吹水台+時事台各一

唔只一次啦，呢d都無叫洗版

LIHKG個腦都未開化

還未停

覺唔覺陳同佳係令肺炎誕生，令美英泰白俄有反政府運動

潘曉穎母親再請求林鄭協助陳同佳投案

潘太: 死仆佳你點先肯去台灣?

佳仔識玩一定告晒全世界誹謗

依家到David

加埋呢個16個？

block 咗一半

呢度站務台

你識唔識字

我講緊時事台

全部開po果啲block曬應該命中率好高